喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

啱啱去完史上路線最短嘅遊行之後，途經隧道，有一個後生女諗住派傳單俾我，我就同佢講：「我唔需要，辛苦晒，文宣應該留返嚟派比啲犬儒。」

個女仔笑住同我講：「星期一罷工喎，好希望可以喺風水球場見到你。」

我面有難色，向佢坦言自己嘅職業，同咗佢講上頭放風唔建議罷工，擔心會俾人秋後算帳

但佢都仲係保持禮貌，冇惡言相向，希望我可以勸多啲政府同事參與罷工

貼職員證，我敢。因為遮哂資料冇人知道我係邊個；

參與遊行，我敢。因為我係和理優，每次入夜之前都一定會走；

公務員集會，我敢。因為我帶咗口罩，亦都有好多普通市民參與，保護我哋免被點相；

好對唔住，後生女，星期一罷工，我唔敢。因為就算請病假都好，都會被記錄在案。

我諗咗好耐，就連飛機師都可以放棄自己嘅前途，而各位義士所爭取緊嘅五大訴求，係普世價值、係基本人權

香港嘅核心價值正在被扭曲。呢一次抗爭如果輸咗，政府只會更加有恃無恐

第日要去到炒班公務員、輸入大陸「專才」取代哂我地之後，我地先至識得醒覺已經太遲

其實我先至係自己剛才所講嘅犬儒，我覺得好羞恥

致後生女，妳話想喺風水球場見到我
阿叔我決定星期一請假，畀妳見到

8月5日，全港三罷，七區集會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

星期一見

好波

We connect!

8.5三罷

禮拜一見～

如果你係做政府救援醫療既
罷工可能令市民少一個後盾。
但如果係其他既病左一日都唔出奇既。

多謝你

多你一個好多

請假咪又係會紀錄在案
你估人地唔知咩
罷就罷啦
怕咩比人秋後算帳

推

多謝你 巴打

星期一罷工啦
唔番一日都驚?

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

阿叔好波
5/8 上街見
光復香港，時代革命

Push

大埔好漢

G持
光復香港

其他政府機關啦

星期一假已請
原諒我哋公務員唔可以完全唔請假咁罷
雖然請假唔係正式嘅罷工
但係我都請咗假出嚟同各位一齊同行
利申：現職公務員

支持！

支持

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

阿叔你係咪想昅女

大埔球場見

喊左
8.5見

啱

我地星期一見

星期一齊齊罷
成team得我一個

thx

搞清楚，係佢主動派嘢畀我喎

btw 心善則美，只要係對香港有心、有抱負嘅小朋友，不論男女我都會欣賞

星期一見！

阿叔好嘢星期一見！！

你超高人工？

我願意

大家星期一見，約定你

多一個人好多 少少成多

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

冇錯

Me too

push

七區集會星期一見

支持！星期一見！

推 多謝你阿叔叔

多你一個多好多！

多謝靚叔

唔得嘅放日sick leave都好啊
如果琴晚公務員有一半會罷都好理想

多謝你呀

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

明白嘅！
總之一齊出來！

佢夠膽秋後算帳，成個香港同你地公務員攞返公道

罷 一齊罷

推！

8.5我會罷工
全港三罷！

要號召更多你既同事一齊罷 越多人越安全

喊左

叔叔，我愛你 利申我男

RESPECT BRO

We connect

8月5日得個男人約我

g持

阿叔好波

唔駛怕 我哋一齊罷

同事星期一見

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

好

罷工一日啫，講到生離死別咁

我罷！被公司記錄在案咪紀飽佢，去到呢地佈，仲擔心將來有無運行？仲吾齊心？其實輸撚咗就吾使再講將來！

阿叔，你肯嚟，當然最好，但就算你嚟唔到，咁你捐嗰日人工俾義士，得唔得？

阿叔你一定唔係孤獨嗰個

謝謝

星期一見啦巴打
愛你～

阿叔加油!!!

我嚟得到

之前亦已經捐過超過三日人工

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

只要交通阻塞，咁就想返都返唔到啦

我係公務員 我會請SL

罷佢老母

我尊敬你
不因你的身份職業社會地位
而是作為一個香港人
忠於自己的良知與普世價值

Yes i do

其實大埔係廣福定風水搞？

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

頭先個妹妹同我講係風水球場

千祈唔好去塞吐露港

罷喇罷罷罷！
光復香港

感謝你

支持你

要塞鐵既大家一齊幫手

麻煩大家唔應該多謝我

大家一句多謝

應該畀喺各區連儂牆鍥而不捨地說服各位犬儒人士嘅義工

應該畀喺前線為市民為公務員爭取民主嘅義士

巴打唔洗過份擔心

SL 紀錄在案好平常

大把人厚到一年分幾part上埋1291 都生勾勾

香港加油

想問下地鐵站點行過去

Now or never

唔識路就大埔墟站搭K12 八號花園落啦

搭完鐵轉乘免費的

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

聽自己的良知指路

唔罷工，可以不合作

多謝

都係果句啦
香港冇法治
冇人敢投資
經濟實仆街
仲掛住返工？be my guest～

返少一日工唔會點，香港人罷工！

我會罷工

明白 多謝巴打

呀叔放心，they can’t kill us all

利申 星期一al

公務員罷工好易被秋後 明白每個人都有難處 叔叔多謝你願意參與5/8罷工 香港人加油

請善用csr 904

多謝你 星期一見

真男人

明知會秋後算帳，但都星期一見，我都會去風水，香港人無得輸！

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

風水見

謝謝你樓主

我都係公務員 會罷工 一齊8月5 見

你一定唔係犬儒，因為你知道你想爭取咩，知到價值

作為老屍都好想罷工

其實你攞埋醫生紙咬你食咩

阿叔你最後嗰句真係型到爆呀！

風水廣場見

多謝巴打

阿叔好嘢
工一份，東家唔打打西家，政府工仲要冇bonus，轉行都會係出路

See you in 風水

多謝你!!
記得睇醫生 拎醫生紙

支持阿叔

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

加油！

一起罷工

10/10

球場見

屌你啦 寫到咁熱血

8月5日，全港三罷，七區集會

公務員 assemble

好！

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

當日有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護， 互相支持。

依家份工既福利人工 我憑本事一定搵唔返
但我都會射波 呀叔星期一見

星期一 風水廣場見

各位 星期一見

覺悟啦香港人

部份公司會將星期一罷工嘅人記錄在案
秋後算帳

星期一風水廣場見！

多謝你 大叔

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

標題打錯 係721 各位退場要注意

我無野講

推
多謝你

罷一日工都驚？驚咩講真

點解個靚女妹妹會話係風水嘅？

師兄好波

我連share勇氣都無 只好推post

之前好多文宣寫廣福球場
但應該已改去風水
抱歉用錯圖

多謝你，呢篇文好催淚

人數愈多，風險愈細